[廢] 唔到樓既係你廢

根本香港就好多人買到樓
係啲冇能力買樓既先話買唔到

我身邊啲朋友都係25歲左右，個個都上到車，有啲仲full pay

樓價高又點？ 你怨黎都係無用

你班窮撚，就算聽日起身，樓價跌30% 你都冇錢買

仲要成日出黎呻，叫晒春咁，攪到有個錯覺好似好多香港人都買唔到樓

係囉， 我都唔明。
Fd 一出黎都座底四萬人工， 你睇高登d 人工post 就知。

上車就係睇決心！

啲窮撚唔敢回

搵得少又唔儲錢

仲扮唔想比層樓綁住

肉酸到

你幾歲

自己出黎住？

我同班fd一個月搵5m，真係唔知點解會有人買唔起樓

一個月5m 買女都得啦

ching ho ball

巴打做邊行

咁你買邊到呀?

起樓就難姐，買樓有幾難？
如果買樓難就無人買啦

我好廢，買唔到
不過屋企有樓有鋪留比我

睇下幾多90後屌晒鬼

YES 我一個月搵20K 儲10K 儲左一年到
再加DADDY 個 500K
就FULL PAID買左層600K 樓了

啲窮撚9up都唔識

啲窮撚真係以為個個都要父幹先買到樓

好肉酸

我住西半山個頭

方便番工

車就Tesla model S

樓主之前開完警世post

啲女會想遊車河

屌咪係囉
買唔到咪問屋企人借慢慢還囉
好彩自己中左六合彩二獎
未grad就俾左首期可以做業主，屋企人見我咁叻話幫我俾埋啲尾數5.2M

我仲勁，結婚十萬都沒有，二邊父母各俾20萬做首期。

依家d八九十後堅係唔捱得
之前都炒左幾件

呢個post真係袋錢落啲窮撚袋

4.4m 2成即係88萬
6年儲88萬即係平均每個月儲成萬2 3蚊喎
真係個個禁高人工咩

儲12k 都叫多？

我未grad個時月入都15k 以上

食埋學校canteen 月儲13k

唔係失唔失禮,係公唔公平問題

如果你係早5年,10年出世,你已經買到奧運站有突, 個差額其實咪就係你進貢左2百萬比D70後

佢地套D現,就可以搞百萬豪裝,豪去歐洲

你地冇想過呢個問題? 剩係接受不斷買細D買遠D?

其實如果持之以恆，十年左右一定可以上到車！

89年 6年前唔係fg咩

到你有錢比就唔會覺得公唔公平

資產係會增值嫁啦

係啦威啦威啦

利申父幹

我只係鄧D上車友慘者, D老野多謝哂大家進貢

Fresh grad 無五皮月入根本同垃圾無分別

係

樓豬好波

申利香港窮撚不過已買屋

外國巴*

係呀,遲D大西北都一千萬入場 (不過人工中位數都係15000)

遲啲就到我多謝你進貢

最未咪又係輸埋間鋪

fg要幾多人工先做到儲萬2 3

我買左好耐,不過為呢個香港苦笑

中位數關啲窮撚事嫁ja嘛

理撚得佢

請問5-10年有幾耐?仲要講緊做同一份工,既購買力都差好遠 呢個就係社會問題, 唔係新一代後生仔唔上進問題

不過如果你講既係真 我都幾佩服你
我自己一定唔會咁做 可能大家人生觀唔同
最健康最有精神既時候唔試多d野 反而用晒所有時間揾錢供樓 我覺得自己一定會後悔

ching值得欣賞

我只係為後生仔發聲,呢個香港絕對冇所謂唔上進問題

fg 19k 起步點已經唔同
利申未grad 但預左有15k已經偷笑

你以為啦

啲後生懶到死又唔儲錢

真係唔抵可憐

呢個真

理撚得你番邊間bank

有冇樓先

我唔係否定你,不過想深一層,其實係極之唔公平
同一背景做同一份工,人地早少少出世(唔係講緊大二三十年)食大餐,你遲少少就食得大家樂

賣樓就難啫 買樓真係唔駛點計劃都買到喎 啲窮撚扮咩有打算 話有樓有壓力

又一個唔洗比家用唔洗還grant loan既父幹撚係到扮「靠自己」

笑左

點駁好

每一行既行情都唔同

一個"廢"字唔可以蓋括哂所有野
可能你覺得有樓就威威豬
有無諗過其它人根本唔係諗緊呢樣野

客觀因素就係樓價過高造成社會發展傾斜

出唔哂
學費同大學三/四年既生活費既loan唔洗還
家用唔洗比
老豆老母唔洗靠你養
你話「做左咁多年野24 25k點都有」
即係你剛畢業時得萬零蚊
依家升到兩萬中
你份糧唔洗養家比家用既話根本日日食好住好都一定儲到首期啦
唔好以為自己搵兩三萬就真係好勁
其實你父母每月暗中補貼你$5000-$7000
五年補貼左你三四十萬

22歲有樓放緊租 的確係洗錢都洗得冇壓力

啲窮撚痴左線

係窮撚眼中 比得起學費 已經係父幹

我仲租緊樓住

無圖你話你係外星人都得架啦

唔將所有買到樓嘅人標籤做父幹撚佢點安慰買唔到樓嘅自己

駁唔到

望你個名都知你咩料啦

大你十年又有幾紙醉金迷

葡萄L

冇改錯名

大部分嘅人只係識怨天尤人
怨唔早啲出世
永遠唔識係逆境中生存
唔肯捱唔肯沉住氣
淨係識仇富仇呢到嗰到
人地付出幾多血汗又唔知
只係識睇結果然後就屌屌屌
你地去左溫女旅行同friend 四圍fing錢
人地係做緊嘢慳緊

有父幹其實唔駛介意别人點睇，將來我都會幫返自己兒女。

貴係香港社會共識
又係到扮有見地咁

樓豬諗好點寫份CV畀伯父睇啦
考到入CU先出黎鳩up啦

知你地班上到車既人勁啦威威豬啦

Asso仔

我都上到車喇！
人工一個月二萬
平時食屋企住屋企唔溝女唔去旅行唔睇戲唔娛樂
朋友同事搵食飯永遠唔出現
結婚果d永遠唔去派帖前已講明
放假會去幫人補習搵外快
冇嗜好唔煙唔酒

交通費用補習得返黎錢出
lunch永遠帶飯
一個月儲到二萬正

係咪好勵志

利申：全ff

我九七出世。而家做金融。時不時公司都一次出幾十個。講真我地呢行做野。買得起樓同車。係大多數。
有番兩三年年資。基本上都可以

呢個post真係好多葡萄撚

我grad左之後試過人工跌到得12k，之後靠努力，咪一樣無父幹買樓，仲有閒錢去歐洲添

買樓不嬲係難，如果屋企環境不幸地差，多洗費(例如養細佬妹，醫藥費)，咁的確係難d

但如果家境正常，有心一定買到上車盤

好酸
我記得巴打你係打銀行工，應該高收入架喎，做乜咁大怨氣

身邊d fd個個都上左車
Grad左兩三年已經3萬蚊人工
其實唔難

35歲打後都買唔到樓個d (唔計有意外破財個d)
真係檢討下自己點解買唔到樓啦

你話唔想俾樓綁死人生? ok fine，繼續交租

冇錢買唔起有乜辦法
廢咪廢囉 反正香港會養廢人
咁就一世架啦

老老豆豆買層樓就真係辛苦既，上到車有樓一回事，一日未供完都仲係供緊

利申：供緊

金融風暴就黎香港啦

乜9野post黎
屌都廢事

屋企有幾幢供好左物業係大陸

冇嘢架 唔肯認廢囉 周圍搵籍口囉

樓主個名擺名假膠

岩
但仲儲緊錢
下欄工 25k個月
希望6年後可以上到

唔怕啦, 而家有樓有高潮

巴打放心 無論講首期定講份工 就算今日咁既樓價 我要買樓絕對無問題

要買間四百萬或以下既樓其實大把人都得
莫講大西北
要係市區買間做到九成按既舊洋樓做炮房都係三百幾萬
除非你係廢u頹科畢業再懶到死唔願不斷轉工搏加人工
否則做五六年野後 做個九成按買間樓齡唔太舊既樓有幾難

呢個唔係買唔買到樓既問題
而係心態同態度
我一直都講 真正靠自己上位發達同買樓既人好少會哂命

反而好似樓主呢種明明靠老豆老母補貼 用九十萬買左間樓然後就出來指點江山以為自己好威威
得果兩萬幾蚊人工 唔洗比家用儲到錢就以為自己好威威？
大把月入高樓主幾倍 可以幾年就真正靠自己份人工fullpay買樓既人都唔會好似樓主咁串柒柒

衰d講句 樓主覺得自己咁與眾不同自命不凡 但做左六年野人工連三皮都無 都係時候檢討下自己既人生同工作能力 擔心下自己中年會乜景況好過

買完唔撚洗供咩。

認同 你又要生活好 又要有樓
唔係中產就咪扮中產生活

利申唔識點買樓
次次都係叫老豆揾人搞

揸架咁既車都好意思開post
揸rs6

住公屋得天下
個個月交2千幾租
年年去幾次旅行
資產太多 點算？（轉上大陸，查唔出
大陸有幾個單位出租
1間係07年大陸買入70萬鋪頭，現值400萬
而家係香港剩打工日薪 返工睇心情

想講講2047年無人會之後點，所以唔買香港樓
利申：28歲單身

樓主劉鳴煒上身？

你收入幾高先？
一出黎4萬？

我fresh grad 9k 5年後的now 20k ,
毒L買400樓樓下唐樓好似過唔到壓力測試

香港樓價全球係最難負擔
樓主你買到樓係叻既
夠大膽 唔驚好快要用600萬供200萬既樓

家用 ？

呢到啲人都幾反智 點解樓價高成咁係要屌年輕人廢先買唔到樓，而唔係鬧個政府同造成樓價咁高既人？
有邊個國家會好似香港咁，樓價全球no.1 但仲要屌係你廢先買唔到樓

難分真與假
#曲到圓

買唔到樓係咪真係能力問題定眼角高既問題先?好多人話買唔到其實係眼角高

其實唔生仔的話買樓黎把撚，定係而家個咁嘅社會你仲係好撚想生仔

黎黎去去都係嗰幾丁友留言

每月家用3k , 過海車錢都會票$425，半工讀學費一年約5萬

樓上好自豪果位新界30年樓齡都要成萬蚊尺，你覺得係樓價貴定眼角高喇

買唔到樓係因為你哋真係好廢，勁嘅就令香港動盪樓價下降執平貨